真心727唔好開圍村佬波

點解警黑合作就係希望示威者以暴易暴，成個香港一亂就可以申請解放軍落黎收我地皮。堅持和理非遊行，就算要開圍村佬波都唔好響呢個時候，大家越理性，更加令到政府無野做到，堅持七大訴求

push

自推

咁撚柒驚解放軍，咁你唔好激嬲呀爺啦，留番喺屋企啦

agree和理非

收檔啦p牌仔
你係圍村狗？？
係屋企訓覺民意就最高

唔係叫勇武唔好做野，只係唔好掂圍村住，黑社會唔同警察，後果可以係命都無
只係從安全方面去考慮
利申唔係圍村人

出老解囉，攬炒

出黎啦 解放軍